痴撚線個個Post都見到「巨乳人妻」

真係好撚煩...已Block...

點解你要咁做

戇鳩，覆post都唔比？
你係咪有特權，你係咪大撚哂？

侵巴都係 唔洗返工咩

返緊

侵侵

阿sir做野唔洗你教

你係咪24小時mon住連登 你冇野做架咩
睇親Post一碌落去就見到你個名，成個人好唔舒服

兩條友喺度耍花槍

等我用黑暗嘰力量去制衡佢

煩過d星座撚

Agger

都唔知係咪有過度活躍症

太過毒至真

呢個真...24小登mon連登...連會員號碼都快撚到係90...真人應該毒到出煙...

我都想知佢係唔係好得閒 完全無朋友 無書讀 無工作 正廢青

絕對係

屌你係唔係有問題
一打唔撚洗找

樓主 找數啦

仲勁過屌你老母留名